[點搞]今次差佬可以無手令偷野，下次可以無手令衝入私人地方

Ifc有權有勢一定唔夠膽搞
下之如果重演七仔事件一定會衝入去拉人

今次已經係啦，無搜查令下強行入屋搜查

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減!!!幫手推